% Options for packages loaded elsewhere
\PassOptionsToPackage{unicode}{hyperref}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}
%
\documentclass[
]{article}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{iftex}
\ifPDFTeX
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage{textcomp} % provide euro and other symbols
\else % if luatex or xetex
  \usepackage{unicode-math}
  \defaultfontfeatures{Scale=MatchLowercase}
  \defaultfontfeatures[\rmfamily]{Ligatures=TeX,Scale=1}
  \setmainfont[]{Liberation Sans}
  \setsansfont[]{Liberation Sans}
\fi
% Use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
\IfFileExists{microtype.sty}{% use microtype if available
  \usepackage[]{microtype}
  \UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\makeatletter
\@ifundefined{KOMAClassName}{% if non-KOMA class
  \IfFileExists{parskip.sty}{%
    \usepackage{parskip}
  }{% else
    \setlength{\parindent}{0pt}
    \setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}}
}{% if KOMA class
  \KOMAoptions{parskip=half}}
\makeatother
\usepackage{xcolor}
\usepackage[margin=1cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\makeatletter
\def\maxwidth{\ifdim\Gin@nat@width>\linewidth\linewidth\else\Gin@nat@width\fi}
\def\maxheight{\ifdim\Gin@nat@height>\textheight\textheight\else\Gin@nat@height\fi}
\makeatother
% Scale images if necessary, so that they will not overflow the page
% margins by default, and it is still possible to overwrite the defaults
% using explicit options in \includegraphics[width, height, ...]{}
\setkeys{Gin}{width=\maxwidth,height=\maxheight,keepaspectratio}
% Set default figure placement to htbp
\makeatletter
\def\fps@figure{htbp}
\makeatother
\setlength{\emergencystretch}{3em} % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{-\maxdimen} % remove section numbering
\usepackage{lscape}
\usepackage{booktabs}
\newcommand{\blandscape}{\begin{landscape}}
\newcommand{\elandscape}{\end{landscape}}
\renewcommand{\tablename}{Tabla}
\usepackage{titling}
\pretitle{
  \begin{center}
  \LARGE
  \includegraphics[width=4cm,height=6cm]{logo.png}\\[\bigskipamount]
}
\posttitle{\end{center}}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{tabu}
\usepackage{threeparttable}
\ifLuaTeX
  \usepackage{selnolig}  % disable illegal ligatures
\fi
\IfFileExists{bookmark.sty}{\usepackage{bookmark}}{\usepackage{hyperref}}
\IfFileExists{xurl.sty}{\usepackage{xurl}}{} % add URL line breaks if available
\urlstyle{same} % disable monospaced font for URLs
\hypersetup{
  pdftitle={APGE - Gestión Interna},
  pdfauthor={Área Planificación, Gestión y Estadística},
  hidelinks,
  pdfcreator={LaTeX via pandoc}}

\title{APGE - Gestión Interna}
\author{Área Planificación, Gestión y Estadística}
\date{18 de septiembre de 2023}

\begin{document}
\maketitle

\begin{center}
\textcolor{blue}{Versión tabular del Boletín: \url{https://bit.ly/3f7NklE}}\\
\end{center}
\newpage

\hypertarget{introducciuxf3n}{%
\subsection{Introducción}\label{introducciuxf3n}}

En esta sección mostramos indicadores del Área de Planificación Gestión
y Estadística en el período 2023-09-11 al 2023-09-15 con el fin de
ofrecer a nuestros usuarios y órganos informantes herramientas para la
evaluación de nuestro desempeño.

También damos acceso a los registros primarios de actividad para la
supervición de nuestro funcionamiento por parte de los órganos de
control y de nuestros usuarios. Este aspecto resulta muy importante
atento a la obligación de imparcialidad y objetividad que tiene el área
y que implica \emph{elaborar y difundir estadísticas respetando la
independencia científica y hacerlo de forma objetiva, profesional y
transparente, dando el mismo tratamiento a todas las fuentes de
información, y tratando de satisfacer a los usuarios destinatarios de
las estadísticas por igual.} -cfrme ``CÓDIGO DE BUENAS PRÁCTICAS DE LAS
ESTADÍSTICAS JUDICIALES'' JUFEJUS.

En tal sentido para acceder al registro on line de nuestras actividades,
orden de ingreso y atención debe ingresar a:

\url{https://tree.taiga.io/project/zojeda-justat/timeline}

El protocolo que se sigue para la registración de requerimientos puede
consultarse en:

\url{https://bit.ly/2M97r8E}

Ante cualquier consulta no dude en comunicarse con nosotros al teléfono:
0343-4209405/410 -- ints. 396 y 305.

\pagebreak

\pagebreak

\blandscape

\hypertarget{reporte-de-actividad-semanal}{%
\section{REPORTE DE ACTIVIDAD
SEMANAL}\label{reporte-de-actividad-semanal}}

\begin{verbatim}
                  PERIODO: 2023-09-11 al 2023-09-15
\end{verbatim}

\hypertarget{requerimientos-iniciados-en-la-semana}{%
\subsection{Requerimientos iniciados en la
semana:}\label{requerimientos-iniciados-en-la-semana}}

\begin{verbatim}
                  Total: 8
\end{verbatim}

\begingroup\fontsize{8}{10}\selectfont

\begin{longtable}{c|>{\centering\arraybackslash}p{3cm}|c|c|c|>{\centering\arraybackslash}p{15cm}}
\hline
nro\_ref & nombre & iniciado & finalizado & estado & descripcion\\
\hline
2189 & Paz Ibicuy - Informar vía SIRIRI & 2023-09-11 &  & Pendiente & De: Ibicuy Juzgado de Paz Categoria 3 <jdopazcat3-ibi@jusentrerios.gov.ar> 
Enviado el: lunes, 11 de septiembre de 2023 08:02
Para: Lic. Marcos Londero <estadistica@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: COMUNICA - DEJA CONSTANCIA


Lic. MARCOS LONDERO
Lic. Sebastin Castillo
Srta. Emilce Leones
rea Planificacin, Gestin y Estadstica

Estimados, buenos das.
Atento a la comunicacin llevada a cabo vengo a informar que, este juzgado desde comienzo de agosto del corriente ao comenz a utilizar el programa SIRIRI exclusivamente - anteriormente desde la implementacin del SIRIRI este organismo duplicaba el trabajo conjuntamente con el Lex - es por ello que a fin de cargar de manera efectiva las estadsticas correspondientes via SIRIRI dejo constancia de lo expuesto para que obre en sus registros y aguardo su nueva comunicacin. 

Saluda atte.


BRUNO N. VALIENTE - Secretario
-------------------------------------------
Juzgado de Paz Ibicuy ER\\
\hline
2190 & Consulta OGA Colón & 2023-09-11 & 2023-09-12 & Resueltos & [12:13, 11/9/2023] Victoria OGA Coln: Emilce buen da soy Victoria de OGA Coln
[12:13, 11/9/2023] Victoria OGA Coln: Disculpa que te moleste
[12:14, 11/9/2023] Emi: Buen da Victoria
[12:15, 11/9/2023] Victoria OGA Coln: Quise hacer Estadistica y vos sabes que no me figura garantas. Me sale transicion que hace meses no presento nada de ah\\
\hline
2191 & Consulta OGA Federal & 2023-09-11 & 2023-09-11 & Resueltos & Buen da, me comunico desde juzgado de garantas de Federal, con el fin de consultarle por la presentacin de estadstica.
ya que el viernes deje como pendiente para presentar hoy: Procedimientos constitucionales, ya que me haban dicho que era del 1-15 la presentacin y hoy entro y esta como vencida.
como puedo hacer para cargar? 
desde ya muchas gracias\\
\hline
2192 & falla en presentacion & 2023-09-12 & 2023-09-12 & Resueltos & Esteban coronel: Buen da marcos, como ands?, te consulto estoy terminando de enviar los listados de estadsticas que me faltan presentar, y no me deja cargarlos, me aparece la frase ""Problemas al crear la presentacin"".

Le pasa lo mismo a Andrea Panero de Va. Urquiza\\
\hline
2193 & error en presentar Paz SSDor & 2023-09-12 & 2023-09-12 & Resueltos & De: Juzgado de Paz de San Salvador <jdopazcat1-ssdor@jusentrerios.gov.ar> 
Enviado el: martes, 12 de septiembre de 2023 09:28
Para: Lic. Marcos Londero <estadistica@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: ENVIO ARCHIVOS - ESTADSTICA

Buenos das, adjunto 3 archivos de estadsticas (Agosto 2023) que no pude subir atento a un error de presentacin (se adjunta captura de pantalla). Slo pude presentar causas a despacho y resueltas. 
Saludos Cordiales.

Luciano S. Amoroto
Secretario Suplente\\
\hline
2194 & autorización a Garantias Diamante & 2023-09-14 & 2023-09-14 & Resueltos & [7:27, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: Buen da Marcos.
Como ests? 
Ests en el rea de estadsticas an?  Para hacerte una consulta
[7:28, 14/9/2023] Marcos: buen da! si si
[7:28, 14/9/2023] Marcos: diga nomas..
[7:28, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: no me est saliendo los tableros para presentar.
[7:29, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: Te recuerdo el Organismo, Oga Diamante
[7:29, 14/9/2023] Marcos: a ver
[7:29, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: Present algunas la semana pasada pero me faltan procesar algunas
[7:29, 14/9/2023] Marcos: no te carga el oganismo?
[7:29, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: y solo me parece el Organismo transicin
[7:30, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: solo transicin
[7:30, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: es algo de esta semana
[7:30, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: porque la semana pasada presente algunos items
[7:31, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: No se si alcanza a ver
[7:33, 14/9/2023] Marcos: si, desde el 5/9
[7:33, 14/9/2023] Marcos: ya te saco de Transicin, no? lo ultimo lo presentaste en Oct-2021
[7:34, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: ah calcule que vena por algo del SGP, porque ah tambin cambi
[7:34, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: lo de transicin ya no podra presentar porque no me generaba el tablero
[7:35, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: creo que fue Sebastin que me dijo que lo haga en Garantas noms\\
\hline
2195 & consulta - Ejec Penas Con & 2023-09-14 & 2023-09-14 & Resueltos & [8:42, 14/9/2023] Beln Omar SubDir OGA - Ejec Penas Concordia: Hola buen da
[8:42, 14/9/2023] Beln Omar SubDir OGA - Ejec Penas Concordia: Te puedo consultar algo ?
[8:43, 14/9/2023] Marcos: buen da, si, claro
// enva audio
[8:50, 14/9/2023] Beln Omar SubDir OGA - Ejec Penas Concordia: Gracias\\
\hline
2196 & habilitar meses restantes de 2023 - Paz VLSM & 2023-09-15 &  & En\_progreso & [9:43, 15/9/2023] Leonardo Codrino - Paz VLSM: Marcos yo ya presente los 3 meses que me pasaste (salvo las audiencias x lo que me dijiste). Cuando vos quieras me pasas los meses que faltan del 2023\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}

\hypertarget{requerimientos-finalizados-en-la-semana}{%
\subsection{Requerimientos finalizados en la
semana}\label{requerimientos-finalizados-en-la-semana}}

\begin{verbatim}
                  Total: 11
\end{verbatim}

\begingroup\fontsize{8}{10}\selectfont

\begin{longtable}{c|>{\centering\arraybackslash}p{3cm}|c|c|c|>{\centering\arraybackslash}p{15cm}}
\hline
nro\_ref & nombre & iniciado & finalizado & estado & descripcion\\
\hline
1747 & ajustes para Presentaciones con Lectura de Base de Datos & 2022-12-05 & 2023-09-12 & Resueltos & - Se ajustar el sistema de Presentaciones para agregar la funcionalidad de leer de Base de Datos, en lugar de leer el archivo generado en LEX.
- Se comienza con el caso testigo de Juzgado de Paz de Villa Libertador San Martn - Diamante\\
\hline
1845 & Informe Penal Dra. Bizai & 2023-02-16 & 2023-09-14 & Resueltos & - Informe Solicitado por la Dra. Nancy Bizai\\
\hline
2155 & Consulta OGA Nogoya & 2023-08-18 & 2023-09-11 & Resueltos & Buen da, mediante el presente solicito listado de resoluciones del Sr. Juez de Garantas de suspensin de juicio a prueba durante el periodo comprendido 2021/2023. Saludos OGA Nogoy\\
\hline
2183 & consulta vencidas Paz Crespo & 2023-09-07 & 2023-09-11 & Resueltos & Audio de Natalia Deraco a las 8.11

[8:16, 7/9/2023] Marcos: buen da
[8:16, 7/9/2023] Marcos: bueno, te puedo hacer un informe puntual de los meses que quieras, y una tabla especial (que no sale en tablero porque es muy larga con el detalle causa por causa con sus fechas y demas....
[8:17, 7/9/2023] Marcos: decime de qu meses quers que consulte y te lo paso por aca
[8:17, 7/9/2023] Marcos: o haceme un mail, te lo contesto por ahi y te queda guardado, como quieras\\
\hline
2188 & Informe Relevamiento Dra. Schumacher & 2023-09-08 & 2023-09-14 & Resueltos & Informe Relevamiento Dra. Schumacher\\
\hline
2190 & Consulta OGA Colón & 2023-09-11 & 2023-09-12 & Resueltos & [12:13, 11/9/2023] Victoria OGA Coln: Emilce buen da soy Victoria de OGA Coln
[12:13, 11/9/2023] Victoria OGA Coln: Disculpa que te moleste
[12:14, 11/9/2023] Emi: Buen da Victoria
[12:15, 11/9/2023] Victoria OGA Coln: Quise hacer Estadistica y vos sabes que no me figura garantas. Me sale transicion que hace meses no presento nada de ah\\
\hline
2191 & Consulta OGA Federal & 2023-09-11 & 2023-09-11 & Resueltos & Buen da, me comunico desde juzgado de garantas de Federal, con el fin de consultarle por la presentacin de estadstica.
ya que el viernes deje como pendiente para presentar hoy: Procedimientos constitucionales, ya que me haban dicho que era del 1-15 la presentacin y hoy entro y esta como vencida.
como puedo hacer para cargar? 
desde ya muchas gracias\\
\hline
2192 & falla en presentacion & 2023-09-12 & 2023-09-12 & Resueltos & Esteban coronel: Buen da marcos, como ands?, te consulto estoy terminando de enviar los listados de estadsticas que me faltan presentar, y no me deja cargarlos, me aparece la frase ""Problemas al crear la presentacin"".

Le pasa lo mismo a Andrea Panero de Va. Urquiza\\
\hline
2193 & error en presentar Paz SSDor & 2023-09-12 & 2023-09-12 & Resueltos & De: Juzgado de Paz de San Salvador <jdopazcat1-ssdor@jusentrerios.gov.ar> 
Enviado el: martes, 12 de septiembre de 2023 09:28
Para: Lic. Marcos Londero <estadistica@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: ENVIO ARCHIVOS - ESTADSTICA

Buenos das, adjunto 3 archivos de estadsticas (Agosto 2023) que no pude subir atento a un error de presentacin (se adjunta captura de pantalla). Slo pude presentar causas a despacho y resueltas. 
Saludos Cordiales.

Luciano S. Amoroto
Secretario Suplente\\
\hline
2194 & autorización a Garantias Diamante & 2023-09-14 & 2023-09-14 & Resueltos & [7:27, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: Buen da Marcos.
Como ests? 
Ests en el rea de estadsticas an?  Para hacerte una consulta
[7:28, 14/9/2023] Marcos: buen da! si si
[7:28, 14/9/2023] Marcos: diga nomas..
[7:28, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: no me est saliendo los tableros para presentar.
[7:29, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: Te recuerdo el Organismo, Oga Diamante
[7:29, 14/9/2023] Marcos: a ver
[7:29, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: Present algunas la semana pasada pero me faltan procesar algunas
[7:29, 14/9/2023] Marcos: no te carga el oganismo?
[7:29, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: y solo me parece el Organismo transicin
[7:30, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: solo transicin
[7:30, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: es algo de esta semana
[7:30, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: porque la semana pasada presente algunos items
[7:31, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: No se si alcanza a ver
[7:33, 14/9/2023] Marcos: si, desde el 5/9
[7:33, 14/9/2023] Marcos: ya te saco de Transicin, no? lo ultimo lo presentaste en Oct-2021
[7:34, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: ah calcule que vena por algo del SGP, porque ah tambin cambi
[7:34, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: lo de transicin ya no podra presentar porque no me generaba el tablero
[7:35, 14/9/2023] Leonardo Robledo Ostriz - OGA Diamante: creo que fue Sebastin que me dijo que lo haga en Garantas noms\\
\hline
2195 & consulta - Ejec Penas Con & 2023-09-14 & 2023-09-14 & Resueltos & [8:42, 14/9/2023] Beln Omar SubDir OGA - Ejec Penas Concordia: Hola buen da
[8:42, 14/9/2023] Beln Omar SubDir OGA - Ejec Penas Concordia: Te puedo consultar algo ?
[8:43, 14/9/2023] Marcos: buen da, si, claro
// enva audio
[8:50, 14/9/2023] Beln Omar SubDir OGA - Ejec Penas Concordia: Gracias\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}

\hypertarget{requerimientos-en-truxe1mite}{%
\subsection{Requerimientos en
trámite}\label{requerimientos-en-truxe1mite}}

\begin{verbatim}
                  Total: 12
\end{verbatim}

\begingroup\fontsize{8}{10}\selectfont

\begin{longtable}{c|>{\centering\arraybackslash}p{3cm}|c|c|>{\centering\arraybackslash}p{15cm}}
\hline
nro\_ref & nombre & iniciado & estado & descripcion\\
\hline
1383 & APGE - Integración con la base de datos de Siriri & 2022-02-02 & Pendiente & APGE - Integración con la base de datos de Siriri\\
\hline
1652 & Documento de Trabajo sobre Planificación - Dr. Miguel Angel Giorgio & 2022-10-11 & En\_progreso & Se presenta el día 11/10/22 documento de trabajo sobre Planificación en el Poder Judicial\\
\hline
1683 & Solicitud de actualización mensual de BD Mongo & 2022-10-25 & En\_progreso & Para Informática s/solicitud asociada a la actualización mensual de la base de datos Mongo de Expedientes de Producción (hoy en mongodb://10.101.2.97:27017/) con el fin de disponer de datos actualizados mensuales para producir estadísticas de Movimientos.\\
\hline
2032 & control personal sgp vs apge & 2023-05-15 & Pendiente & - Surge por una diferencia en lo obtenido para un Informe del 9/5/23.
- desde Dirección GH nos pasan un conteo
- Analizaremos nuestra obtención y la diferencia\\
\hline
2085 & generación hitos según informe JUFEJUS & 2023-07-03 & En\_progreso & - según mail de apge a estadistica del viernes 30/6/2023 08:32
- obtener los hitos para la carga en JUFEJUS\\
\hline
2132 & Informe solicita  Coordinadora de Departamento Médico Forense & 2023-08-08 & En\_progreso & Estimados: Por la presente solicitamos tenga a bien suministrar los datos correspondientes a las Profesionales del Equipo Pericial - Dra. Eugenia Londero y Psc. Zelmira Barbagelata Xavier, a quienes se les ha asignado los números 6 y 9 respectivamente, remitiendo las estadísticas del año 2022 y lo elevado del año 2023, en relación a los siguientes items: 401, 402, 408, 411, 603 y 604, los cuales hacen referencia a art. 204 y 70, pericia, guardia, debate, y juntas interdisciplinarias.
Esperando una respuesta favorable, saluda a Ud. atentamente.
Of. Coordinación Administrativa
Departamento Médico Forense\\
\hline
2150 & Informa  OMA Paraná - Dr. Fabricio Amateis - & 2023-08-15 & En\_progreso & Paraná, 14 de agosto de 2023.-

Al Sr. Director 
de Estadísticas
Sebastian Castillo
Su Despacho

                Tengo el agrado de dirigirme a Ud. a fin de informarle que la Mediadora Penal Dra. Elina Rodriguez, durante el período diciembre de 2019 hasta agosto de 2020 en la Jurisdicción Feliciano no pudo cargar las estadísticas, ya que su oficina carecía de conexión estable a la red de internet, de igual manera en dicho período transcurrió la emergencia sanitaria por lo que estaba autorizado el trabajo homeoffice, no instalándose el lex en su computadora personal hasta agosto del 2020.-
            De igual manera en la Jurisdicción Federal durante el mismo período la Mediadora Penal trabajó en forma remota recibiendo los legajos vía email por lo que se perdió totalmente la posibilidad de carga de datos en el sistema, así como también es importante resaltar que la misma no contaba con un lugar físico para trabajar, por lo que no tiene  hasta el día de la fecha una PC propia ni conexión a la red.-
            Sin embargo dicho problema fue solucionado ya que se autorizó a la carga dentro del LEX de Feliciano a partir del mes de diciembre de 2022.-
            Por todos los motivos antes expuestos, se solicita se tenga por justificada la falta de estadísticas en dichos períodos y jurisdicciones, lo que resulta facticamente imposible de cumplir.
            Saludo a Ud. muy atentamente.-

Dr. Fabricio Amateis
Director de OMA\\
\hline
2167 & Taller de Responsables de Estadísticas de los Poderes Judiciales -GREPJ - & 2023-08-30 & Pendiente & Invitación al XXIII Taller presencial del Grupo de Responsables de Estadísticas de los Poderes Judiciales - GREPJ - Días 18, 19 y 20 de octubre del corriente año\\
\hline
2168 & pruebas finales pre-producción VLSM & 2023-08-31 & En\_progreso & Detalles finales antes de largar mañana 1/9 con la prueba de la primer implementación en producción de Justat - leyendo desde base de datos sin archivos LEX\\
\hline
2172 & Formulario de Relevamiento de Necesidades de Capacitación.   📘 Las propuestas que se reciban a través del mismo, serán consideradas para el diseño del Plan Anual de Gestión Educativa del Instituto para el año 2024. & 2023-09-04 & Pendiente & Formulario enviado por Instituto Alberdi, fecha límite para completar 30/09/23

Sugerimos realizar un relevamiento interno de las necesidades de capacitación de su dependencia antes de completar el formulario.
Las solicitudes se encuentran sujetas a tratamiento del Consejo Académico del Instituto y del Superior Tribunal de Justicia.\\
\hline
2174 & Informe Menosres Imputados años 2.020 a 2.022 Dr. Pablo Barbiroto & 2023-09-04 & Pendiente & Solicita informe Dr. Pablo Barbiroto, juzgado Penal de Niños, Niñas y Adolescentes Paraná\\
\hline
2197 & reparar archivo ejec.Pen Con & 2023-09-18 & En\_progreso & De: Juzgado de Ejecución de Penas Concordia <ejecucionpenalcdia@gmail.com> 
Enviado el: lunes, 18 de septiembre de 2023 08:49
Para: Marcos Londero <estadistica@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: LISTADO ESTADISTICA

Estimado Marcos por acá molestando te paso estadistica de agosto 2023.\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}

\elandscape

\end{document}
